[真司][Xbox One]Gears of War Ultimate 鋸開半獸人!爽呀! EP5

[真司][Xbox One]Gears of War Ultimate 鋸開半獸人!爽呀! EP5
直播時段：星期一至日 8:20-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

遊戲封面

Twitch

Facebook